覺唔覺 Nokia 5800比人吹大左好多

自從呢部廢機之後
nokia 就一沉不起
利申我當年都有用佢
功能太少
只係一部有touch mon 功能既
普通彩色電話...
超過3000個sms開始已經lag到震...

m$呢次好有誠意架，比啲時間佢

5800XM差唔多成10年前嘅產品
你係咪拎用2018嘅標準去比較而覺得功能少?

meego唔全力推都算
個代n97 5800 全部用同一粒廢u 上網又lag 打機仲慢過上一代n96個啲

按鍵機嘅 S60v3 好好用，基本上係功德圓滿

開 whatsapp 即按即開

又可以經 Microsoft exchange 同步通訊錄及 calendar 及收 push mail

而家就算係專比按鍵機嘅 KaiOS 都比唔上咁多年前嘅 symbian 按鍵機，而 nokia 新出嘅按鍵機都冇晒呢d 功能

曾經既皇者,今日連車尾燈都見唔到
怪就怪自己太有自信

Push

大股東好似係郭台銘

好多鳩up出現

個陣佢個mon好靚下 解像度高
最後因爲咁冇買iPhone買左佢